又有iu live睇喇

條裙好靚

睇緊啦

支恩出現了

隻鴨想點

iu隻鴨

聽唔明衰妹講乜嘢

大隻u

load 唔到

9畫師

Ching有冇cap定啲圖擺緊pose

好快有片

chi na

完左了

收工